中國否決聯合國譴責緬甸軍方發動政變聲明！中共大軍進逼緬中邊境！中美角力將持續！？

中國否決聯合國譴責緬甸軍方發動政變聲明！中共大軍進逼緬中邊境！中美角力將持續！？

做得咁明竟合咩野事=>
中國否決聯合國譴責緬甸軍方發動政變.

remarks:
敵人的敵人是朋友
敵人的朋友是敵人